{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047797",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5019&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 리츠호텔"
    },
    "text": "人数追加料金のご案内全客室基準人数以外に追加人数がいる場合は当日現地にて決済をお願いいたします。 土曜日、オンシーズンと連休期間には追加人数当たり2万ウォンであり、その他オフシーズンと平日はお一人様1万ウォンです。 客室は禁煙であり、喫煙摘発時には退室措置となることがあります。 オンシーズンや連休には入室が遅れる場合があります。 朝食は午前07:00から10:00までフロント前の無料セルフバーでご利用でき、スターバックスダークローストコーヒー、トースト、ヨーグルト、イチゴジャムをご用意しております。 ルーフトップからは束草の素敵な景色が360度アラウンドビューで鑑賞できます。 退室時間を延長する場合、1時間当たり10,000ウォンが追加されます。 駐車は建物の内部駐車場と外部駐車場を利用でき、バレットサービスが提供されます。 周辺には束草医療院、束草普光病院、束草市庁、束草裁判所、束草市外バスターミナル、束草高速バスターミナルなどが位置しています。 客室内部には最新型グーグルスマート大型テレビが設置されており、ネットフリックス、ユーチューブ、ワッチャなどのストリーミングテレビが無制限に視聴できます。 GIGAインターネットとギガWi-Fi、UHDチャンネルも無料で提供されます。 ペンションルームをご利用のお客様はザイグルのレンタルも可能で、建物内にはコンビニ、カラオケ、ルーフトップ日の出展望台もございます。 客室にはウォッシュレット、ヘアドライヤー、電気敷布団、ヘアアイロン(プレミアム客室のみ)をご用意しております。 フロントは24時間営業で、ルーフトップも無料でご利用いただけます。 建物内には24時間セブンイレブンコンビニやカラオケなどの付帯施設も完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "人数追加料金はいくらですか？",
            "answer": "土曜日、オンシーズンと連休期間には追加人数当たり2万ウォンであり、その他オフシーズンと平日はお一人様1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。喫煙摘発時には退室措置となることがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前07:00から10:00までフロント前の無料セルフバーでご利用できます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップから何が見えますか？",
            "answer": "ルーフトップからは束草の素敵な景色が360度アラウンドビューで鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を延長する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "退室時間を延長する場合、1時間当たり10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、建物の内部駐車場と外部駐車場を利用できます。バレットサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には束草医療院、束草普光病院、束草市庁、束草裁判所、束草市外バスターミナル、束草高速バスターミナルなどが位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内部には最新型グーグルスマート大型テレビが設置されており、ネットフリックス、ユーチューブ、ワッチャなどのストリーミングテレビが無制限に視聴できます。GIGAインターネットとギガWi-Fi、UHDチャンネルも無料で提供されます。ペンションルームをご利用のお客様はザイグルのレンタルも可能で、建物内にはコンビニ、カラオケ、ルーフトップ日の出展望台もございます。客室にはウォッシュレット、ヘアドライヤー、電気敷布団、ヘアアイロン(プレミアム客室のみ)をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントは24時間営業です。"
        },
        {
            "question": "建物内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "建物内には24時間セブンイレブンコンビニやカラオケなどの付帯施設も完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 555
    }
}